藍絲同黑社會係任你打㗎

因為人對於中共黎講根本唔會浪費資源保佢地，只係condom!

我係唔讚成呢一刻要打左膠既，但一定要拉開佢地，因為會打佢地令人覺得自己人內鬨。

隨身帶定面罩，人數夠多，開遮直接開拖，如果唔係唔好勉強。

依家已經到另一個階段，佢地會大規模捉/打落單黃絲。

佢地大部分都係老野，起手推跌開遮，自由發揮。

搞掂一齊散，依家就算幫手守都會有一定危險，因為依家已經開始有人淋鏹水。

要開始遊擊戰！

有人話驚組隊會被滲透，咁講只係部分正確。

因為組隊可以2-5個人就一組，唔好組一個大群組，小組形式，組與組之間最好唔好有直接連繫，咁樣其實好難滲透/滲左都冇乜用。

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

冇錯 唔好陣地戰，除非你有先手同人數優勢。

聽日見！

接放學

其實唔係驚啲藍絲所以唔敢打

係驚啲藍絲報警，俾啲狗拉返轉頭

唔係鼓吹復仇，但係

If you want peace, prepare for war.

所以唔好打陣地，唔好磨爛蓆，5分鐘內撒。

不幸被拉都唔緊要，香港人一定會堅持到全部人撒消控罪為止。

但唔好戀戰，不被捕原則！

切記，有狗在場就唔好打了。
要打遊擊戰

話左唔好諗 完左就走
咪比人挑釁

戴口罩→打到佢仆街→ 走

咩遊擊戰 小隊接放工 其實都講咁2 3個月 都冇人敢做

唔好覺得冇人做，做左唔一定要公開，唔一定有人影到，影到唔一定公開。

所以，自由發揮啦

希望藍絲廢老打死呢d柒頭
支持警察嚴正執法 拉晒 呢d on 9 黃絲

成日叫人麻包袋 等收工

贊成 讚美

Sor

一句: 敵駐我擾

其實老豆搵仔已經講過其實有人做過

唔好指控人地做或唔做，而係自己做唔做

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

要做自己做
唔好厲正嚴詞成日叫人做

頭嗰幾分鐘就得，啲狗一嚟咗就麻煩，唔係咁易hit and run㗎

有狗在場冇必要再糾纏，佢地唔會理邊個郁手，拉只會拉黑衫。

我地的目標只有政權
佢地好大可能係北面派落黎
目的係將我地的抗爭降級成民鬥
呢d時候應該向外宣傳呢班無不反對通知書的活動被放生 突顯香港的政治打壓

休班警無裝唔敢打，藍絲唔敢打，廢老都唔敢打，哂氣重話打狗救人
等睇，又唔見你去打？

由其是黑社會條命，賤撚過隻蟻，死不足惜

正一左膠垃圾 自己人都唔敢保護

有狗：走
冇狗而且夠人：打

You get the point

弱智
大陸大媽 共匪爪牙
狗 共匪打手
林鄭 共匪愧侶
返大陸 反共 唔敢

抵你個柒頭吹一世歌都無民主

垃圾左膠 只係識講對準政權論
呢個講法 十年前都講緊
結論 係大既唔敢打 細既 扮高尚唔打

我地唔係想打，而係冇辦法，有d人仲係唔明，共產黨係欺善怕惡的！

香港人有責任保護身邊既人

等比人滅族啦

慢慢來啦，有d人仲停留係 哦，你打人，我要話畀老師知 呢個階段。

只做 落單 接放工 暗事

Push

隻抽喇屌

完全唔明白爲何要去同啲畜生爭鬥？
比狗打比狗拘捕送頭，咩事？
由牠們佔據囉？
意義何在？
人地有收咗錢開工，我地咪走囉？

大家記住 佢地大部分只係收幾百蚊既演員，唔會敢同你真打嫁。

D國旗收工就會掉

有條件既係附近大聲d播榮光就得

次次都唔打 忍夠未呀

推

對家淋鏹水，對家從來無人篤佢地自己人。 咁簡單嘅不篤灰原則，一直只有對家貫徹。

push

有人一早收到風 又唔講 累撚死班手足

其實人被拉果d真心好多係花生友/居民。

只能講保持警剔，唔好以為食花生就冇事。

後生黑衫就拉左先，Charge唔到你都玩你48小時

推，要準備開戰

麻煩大家手動copy and past。

每次如果在現場路見不平，例如幾個疑似黑社會制服緊市民，而現場市民很多，但擔心自己一衝，無人跟會送頭好7，內心掙扎就可以：

1. 叫口號：“替天！”、“行道！”，確認同路人精神上支持。
2. 叫口號如果人多勢眾，就舉三指手勢，確認願意行動的人。
3. 舉三指手勢人夠多，就可以準備好物資係手，一齊出動，然後立即散水。
4. 萬一人數不足，只能專心拍片和撤退。

不要再做散兵游勇，打仗要靠陣勢兵法。
舉手成兵，劃地成陣，流去如水。

你的一個分享，隨時救返一班人，請廣傳，好人一生平安。

講咗3個月都仲係咁，輸得嚕

同埋真係全民練武
有邊個真係三個月開始操練緊
我估二百個都冇

問題popo好快到

阻膠同和理非係兩類人

打必還手

下次要唱歌攞住支那國旗唱會唔會好玩啲？

果日鴨利州個藍絲先示範掉鏹水， 都係小心 D 好

淘大捉左幾件手足同街坊
藍衫一個都無事

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

要玩就等佢地收工先玩

著白衫打藍絲

打差佬就話驚俾人告啫，打藍絲同黑社會使撚驚俾人告？

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

唔好起手推跌人哋啦

好易俾人影到
應該低掃 掃低佢

啱！
IF YOU WANT PEACE, ALWAYS PREPARE FOR THE WAR.

真支持還拖

d垃圾黑社會打撚到半死都得

你有無做？

其實有好多私了左無人放上網姐
執藍絲group睇下就見

淘大班手足比藍絲打完再被黑警報暴動

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街
手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

整色整水都唔會有二百萬人

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

救人！

自衞隊
遊擊隊

一定要隨身有口罩
做完就閃
唔好拍片做英雄

東涌係經典教材

放出公海啦

721=831

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

爽快私了
左膠阻住私了埋

Push.

咁易叫得醒港豬們就好
發生咁多黑警人渣事件都叫唔醒港豬，你咁樣叫得醒？
大家最多鍵盤攻擊一下，就算而家公開話你知係有殺人都係一樣
算啦，輸硬，永遠只有對家心態ready
你叫港豬人鏈啊，唱歌啊呢d就一呼百應
叫佢地真勇武？發夢啦，連最低級既全民跳閘都唔多人響應
已經無辦法，有時間準備移民/接受每日被邪惡勢力強姦/毒打算啦

其實破壞得黨鐵閘機點解唔試下打爛埋黨鐵站商舖？

其實都講過好多次.......
但係好多人都係唔敢出手

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

tui

勇武係心態！唔使裝唔使準備！隨時開波隨時打，打完就走！

5mins內完事走人啦
去無cam地方換衫飛的
如果咁都俾人捉既都無計

915 東角道

無人影到仲好
好多時事出突然
唔係個個做好曬保罩措施
無人影到就最安全

火影小隊

唔好覺得和平係格離食花生就冇事，隨時都做好準備。
同埋唔好等狗黎先走，現場隨時幫手報時，5分鐘內好走唔好戀戰。

頭先睇live 見大部分都係等死既廢老，一係就老臭雞
勇武要打點會唔夠打

大家唔好只靠勇武手足啦，要識得出手反抗

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

開波

速戰速決，唔好拖

其實呢十六個字總結要進到敵軍無退路先叫贏，打布歐咁

為左呢咁冇價值嘅棋子而損失一班手足真係唔抵

是你教我們打人是沒有罪的

影大頭果d禮貌d叫佢地del相，

如果唔合作肯定係鬼，私了部電話吧！

左膠係鬼

真左膠最多唔幫手打, 唔會阻住你打

仲有一手推開左膠已經得,要打就over咗

天水圍完美示範

呢樣係既，有d藍絲/黑警會扮晒野做和事佬，但確認唔到前真係唔建議亂咁開佢波，直接拉走，私了左現場件事先。

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

建立一個100%合法、非行動、真民主平台 = 有大台但係又無大台

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

現誠邀巴絲加入集思廣益

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

現在已進入武鬥階段

個個以為自己智將 智取

但其實係智障

是你教我們打人是沒有罪的

從來冇一個政權與民為敵最後係可以生存，如果繼續與民為敵只會加速你地滅亡既速度！

我係唔讚成呢一刻要打左膠既，但一定要拉開佢地，因為會打佢地令人覺得自己人內鬨。

認同

絕對要快，狠，準

推，人多打，人少走！！！！

真 廢老嘔血 最多咪搵隊狗護送你上白車

聽日見

唔夠膽郁手就幫手開遮啦，咁樣都好幫到手㗎

兩個結果：
1:比對方任打。
2:比黑警拉，再骨折。

PUSH

有人講樣野好岩，如果係正面阻住你，而唔係背面阻你既，根據心理學，一定唔係同路人！

大家可以留意下

歌照唱，街照上

咁先係香港既多元性既體現

915 銅鑼灣

老實講d藍絲廢老俾人打過一次
以後有錢收都唔敢再黎

還有要用敵人資源壯大自己。

721 831 915

其實北角福建佬有會址
可以小試牛刀
比啲小朋友學習下拎刀拎棍

仲有
唔好再講麻包袋
低能先會用麻包袋又厚又重
用黑色垃圾膠袋摺埋又輕又薄
兩個一齊笠已經無人可以掙脫整爛

屌那媽你地到底打過交未？
我地呢邊係咪真係連一個古惑仔都無？

5個為一小組，3-5分鐘完結

721
831
新屋嶺集中營

hit n run

星象 與 港獨
不知有多少人信服占星與命運的關係，
但人的命運在曆史長河中的確是不斷重覆重覆。
在120年前，孫中山就在(己亥)年在香港成立中興會；
次年(庚子)年在廣東開始第一次革命，可惜失敗。同年英法聯軍再打入北京。是年星象土木兩星會聚；
(申丑)年割讓了香港，脫離滿清帝國。是年星象冥王海王兩星會聚；
八年後(申亥)革命成功，推反了滿清帝國。
是否兩年後香港會脫離中共統治？
是香港人的盼望嗎？
香港人，加油。

這兩次星象的會聚並不是120年例行重覆的

所以希望大家不要衝動，白白送頭。
保存充足實力，應合天象。
識時推動香港脫離中共魔爪。

唔夠打就唔夠打啦

成日叫人一齊行一齊走

有咩事就各自飛

幾個阿叔就砌低你地

睇見都唔知好嬲定好笑

淨係識射雷射筆

又開波喇， 黑警在附近就唔好意氣用事喇！

擺明放任福建佬打人，還手就拉

唔好呀好暴力呀

睇情况
情况許可安全下一定要比班藍絲教訓
最好拎埋手機刮料

其實分兩種

1. 北角果d大部份一定唔係派落黎，佢地只係一班本地寄生蟲。

2. 淘大果d係旅遊車接送既演員，收錢段job計。

第二個可能有資訊核彈係身

Bingo,一定搵到d organisers!

條件許可可以攞埋手機走

無錯，之前d藍絲/黑社會咁惡係因為佢地打人冇成本，721畀人拉果d好可能都係傾掂數而交既雜魚。

要有好強既訊息畀佢地 唔好以為我地好蝦

依家手足條件許可一定要保護身邊既人

其實處決佢地都冇人會care，黑社會死得越多市民就會覺得越安全

612 721 811 831

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

又有對準政權撚
你唔想還拖唔緊要，唔好阻撚住人還

諗起都興尻奮大家一齊為民除害

講真就算黑社會福建幫有人死都唔會令民意逆轉
大把中產藍絲開心都嚟唔切
一直個問題都係點實行

Pushhhh

yes

我當係好多人未get到呢個訊息啦，可以文宣下呢樣野

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一般廢老藍絲唔敢出街
出得黎果班都係收左錢
唔係市民
係民兵集團
再唔反抗只有死路一條

Up

唔好淨係鍚春袋，之後會返黎報復。

三個人一組，每個人互相睇住兩個手足，一走一要三個一齊走，上三個一齊上。

麻

有人講得好岩，藍絲多數是勝利球迷，glory hunter!

如果我地一直贏各區既‘’小戰役‘’，佢地就會識收嗲同服從㗎喇

老實講 除左有心部署戈d 其他戈班 d狗都唔係好理

大家要小心左膠/鬼呀 近排有好多又咩唔好咁，又要等人打先好還手等等，半夜開迅間3千正評，睇黎對家真係驚了。

因為

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

老人家傷咗腰背

手尾好長㗎

Pish

話要等人郁手先果d到時食人一刀先唔好喊，不過畀人打果d又唔係佢地，緊係咁講啦